# Article R740-15

En l'absence d'adaptation, les références faites par des  dispositions du présent code applicables en Nouvelle-Calédonie à des  dispositions qui n'y sont pas applicables sont remplacées par les  références aux dispositions ayant le même objet applicables localement.
